今晚之後我轟又多一隊可以拎黎打飛機了

干嗲躝啦！

哥帥 高爸爸先代表到我轟